外國朋友黎香港，有咩出名既香港野食而又係黃店可以帶佢去

大排檔好少黃，最好九龍區

呢排仲黎

百佳酒店

全記點心

荃灣好似有d遠

時代冰室

如果有點心/大排檔個d就 perfect

呢個同女食，thanks mate

呢個都唔錯 食個常餐

唔知佢 但佢黎得就陪下佢

咁我食完就可以做病毒師

推

徐記廚房點心

呢個ok

再興燒味